我求下你地 咪撚叫黃金

好撚柒呀…

叫黃連

仲柒

柒到講唔出口就冇宣傳上既用處 冇好過

Neo Golden
GoGoderb GoGorden

有苦難言

真心柒